
                      Horns es la típica película de asesinato/suspense adornada con unos preciosos cuernos muy persuasivos, su ritmo y su forma de contar la tan disparatada como común historia no ayuda a una película que pasará, justamente, desapercibida.
        
            